[齊齊傾]有冇巴絲今年都準備做幼稚園老師？

今年grad
黎緊8月就正式返工
有冇巴絲都係一樣

推

一齊入黎傾下計

係送呀，唔係我呀

推，認真post黎

咁臭點教

隔住個mon都聞到陣西味

樓主入去屌女？